8仔嘅Chloe都幾貴

成0.8%一年，係平過一般主動基金嘅1.5%，但FSM嘅主動投資服務都係0.5%一年，自己買ETF唔駛手續費㖭。

究竟有冇人會用Chloe?

Chloe 同你買埋d 香港垃圾上市ETF

online 申請咗，19幾日先有人contact我搞手續，mail-in 申請仲要最少先存1皮入個account. 考慮緊用唔用好

買2800 算數啦 一係spy 洗咩比人賺